想練下英文speaking，有咩途徑可以同鬼佬吹水？

啲英文speaking屎到無眼睇
講講下個腦會空白一片嗰啲
有無啲game/app可以俾你同鬼佬吹水？
唔想再俾人笑大學生但講句英文都講唔好

落gay bar

想學下英文啫，用不着玩屎忽下話

用交友app

Omegle!

Twitch 有好多Just chat嘅live，主播多數開埋discord channel，可以試吓join

就咁search just chat?

VRChat
免費

TG入WSB個Group

試下玩minecraft

友情鏈結：

推薦一個channel俾大家

如果大家鍾意 「研討/吹水」，可以加入Super Serious English Channel

開咗discord account就可以加入

每晚10點都會有吹水session，內容由grammar、句子、語言結構、英文電影、歌同文化各樣討論都有

Reddit

之前去discord同鬼佬玩gta5

去英國